<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>BIT Cosmectic</title>
	<atom:link href="/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Phân phối chính hãng các thương hiệu mỹ phẩm Hàn Quốc tại Việt Nam</description>
	<lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 16:10:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/04/cropped-LogoBit2022-01-32x32.png</url>
	<title>BIT Cosmectic</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Không chỉ làm sạch, loại sữa rửa mặt này còn giúp bạn làm 1 mà được tận 3 công dụng</title>
		<link>/khong-chi-lam-sach-loai-sua-rua-mat-nay-con-giup-ban-lam-1-ma-duoc-tan-3-cong-dung/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[nong]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 May 2022 16:10:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[WONDER BATH]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=386</guid>

					<description><![CDATA[Nếu muốn việc chăm sóc da mặt trở nên nhanh gọn mà vẫn đơn giản bạn nhất định phải biết đến loại sữa rửa mặt 3in1 dưới đây.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Nếu muốn việc chăm sóc da mặt trở nên nhanh gọn mà vẫn đơn giản bạn nhất định phải biết đến loại sữa rửa mặt 3in1 dưới đây.</strong></p>
<p>Đã từ lâu, việc làm sạch và chăm sóc trở thành một công đoạn không thể thiếu hàng ngày của giới mộ điệu, từ làm sạch, thải độc da cho tới chăm sóc giúp da luôn mịn màng, sáng khỏe… đều khiến chị em tốn không ít thời gian và cả tiền bạc để mua sắm cho các sản phẩm này. Thời gian gần đây, đáp ứng nhu cầu của phái đẹp, đã có rất nhiều các dòng sản phẩm chăm sóc với nhiều hơn một công dụng như các sản phẩm chăm sóc da bình thường ra đời để giúp cho việc làm đẹp trở nên nhanh chóng và tiết kiệm hơn. Đặc biệt là các loại sữa rửa mặt kiêm nhiệm nhiều chức năng như: làm sạch, tẩy da chết, thải độc da, trị mụn, giảm thâm nám, mặt nã dưỡng da… khiến công cuộc làm đẹp càng trở nên sôi sục hơn bao giờ hết.</p>
<p>Cùng điểm danh qua loại sữa rửa mặt đa tác dụng được hội làm đẹp review tích cực dưới đây để có thể tìm ra sản phẩm phù hợp nhất với làn da của mình.</p>
<p>Dù mới được trình làng không lâu nhưng Super Vegitoks Cleanser đã được rất nhiều cô gái tìm mua bởi sự đa chức năng và tiện dụng của sản phẩm khi chỉ dùng một chai sữa rửa mặt duy nhất, các nàng có thể vừa dùng làm sạch sâu – thải độc – mặt nạ dưỡng da.</p>
<p><img class="aligncenter size-full wp-image-388" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968.jpg" alt="" width="960" height="960" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968.jpg 960w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /></p>
<p>Với bảng thành phần xanh, rất giàu các chiết xuất thiên nhiên từ cần tây, cải bắp, quả cola, trà xanh, hồ tiêu, cà rốt, khoai tây, cà chua, rau diếp, chanh giúp sản phẩm dễ dàng tiếp cận và phù hợp với nhiều loại da, kể cả những làn da nhạy cảm nhất.</p>
<p>Lượn qua một vòng các diễn đàn làm đẹp, Super Vegitoks Cleanser là một trong số những sản phẩm được rất nhiều các tín đồ làm đẹp coi đây là sản phẩm nhất định phải có trong chu trình làm đẹp mỗi ngày bởi nó vừa tiện lợi lại giúp tiết kiệm một khoản chi phí đáng kể.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-389" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404.jpg" alt="" width="480" height="480" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404.jpg 480w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 480px) 100vw, 480px" /></p>
<p>Không chỉ vậy, rất nhiều các tín đồ làm đẹp bày tỏ sự thích thú khi sử dụng loại sữa rửa mặt này, sau khi thoa gel đều khắp mặt sẽ giải phóng oxy, nổi lên những hạt bọt nhỏ li ti, mang lại cảm giác vô cùng thích thú và sảng khoái.</p>
<figure id="attachment_390" aria-describedby="caption-attachment-390" style="width: 640px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-390 size-full" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350.jpg" alt="" width="640" height="640" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /><figcaption id="caption-attachment-390" class="wp-caption-text">Không chỉ làm sạch, chai sữa rửa mặt này còn được rất nhiều cô nàng yêu thích vì tác dụng tẩy da chết, thải độc và sử dụng làm mặt nạ dưỡng ẩm cho da</figcaption></figure>
<p>Ngoài ra, theo đánh giá của rất nhiều cô nàng thì dù tích hợp cả công dụng làm sạch sâu nhưng Super Vegitoks Cleanser lại mang đến cảm giác dịu nhẹ, đặc biệt không gây khô rát hay kích ứng đối với cả những làn da nhạy cảm. Đặc biệt, chức năng thải độc và mặt nạ dưỡng ẩm dù là chức năng &#8220;đi kèm&#8221; nhưng hiệu quả không kém gì các loại thải độc và dưỡng ẩm cao cấp.</p>
<figure id="attachment_391" aria-describedby="caption-attachment-391" style="width: 616px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109.jpg" alt="" width="616" height="613" class="size-full wp-image-391" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109.jpg 616w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 616px) 100vw, 616px" /><figcaption id="caption-attachment-391" class="wp-caption-text">hiên bản 200ml nhỏ gọn, đậm đặc với mức giá vô cùng hợp lý</figcaption></figure>
<p>Đặc biệt, mới đây, Super Vegitoks Cleanser đã cho ra mắt phiên bản 200ml với thiết kế nhỏ gọn và đậm đặc hơn hẳn so với phiên bản 300ml trước đây, hứa hẹn sẽ khiến các tín đồ làm đẹp sục sôi thêm một lần nữa.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>10 năm mối lương duyên Secretkey với Việt Nam</title>
		<link>/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[nong]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 10:10:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[SECRET KEY]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=254</guid>

					<description><![CDATA[Đời người có bao nhiêu cái 10 năm, khoảng thời gian đó đủ làm biến đổi mọi thứ. Có bao nhiêu doanh nghiệp đã hoạt động suốt thời gian đó mà vẫn còn tồn tại, hay lại bị đào thải bởi quy luật của xã hội. Hôm nay chúng ta kỷ niệm 10 năm ngày mà Secretkey đến với Việt Nam.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Đời người có bao nhiêu cái 10 năm, khoảng thời gian đó đủ làm biến đổi mọi thứ. Có bao nhiêu doanh nghiệp đã hoạt động suốt thời gian đó mà vẫn còn tồn tại, hay lại bị đào thải bởi quy luật của xã hội. Hôm nay chúng ta kỷ niệm 10 năm ngày mà Secretkey đến với Việt Nam.</strong></p>
<h3>Quá trình đến với Việt Nam của Secretkey</h3>
<p>Secretkey là thương hiệu mỹ phẩm của tập đoàn Zenpia sáng lập tháng 2 năm 2004 tại Hàn Quốc với 5 dòng sản phẩm chính: Snow White, Starting Streatment Rose, Racoony Patch, 24K Gold Premium, Sweet Glam Tint, trong đó Snow White là dòng sản phẩm nổi bật nhất. Nhà sáng lập chọn thương hiệu Secretkey vì mong muốn truyền tải thông điệp chìa khoá để mở ra vẻ đẹp thực sự cho làn da chính là đến từ mẹ thiên nhiên. Do đó các sản phẩm của Secretkey luôn đặt 3 tiêu chí lên hàng đầu: sản phẩm đạt chứng nhận GMP về y tế, không dùng động vật làm vật thử sản phẩm và sản phẩm phải đạt tiêu chuẩn chất lượng toàn cầu. Thương hiệu Secretkey đã có mặt trên 40 quốc gia trên thế giới, kể cả những quốc gia khó tính như Mỹ, Châu Âu.</p>
<p>Năm 2011, Secretkey đặt chân đến thị trường Việt Nam với mong muốn mang đến những sản phẩm chất lượng với giá cả phải chăng để phục vụ cho các tín đồ làm đẹp. Các sản phẩm của hãng với giá thành rất phải chăng chỉ từ 200.000 đến 500.000 phù hợp với túi tiền của các chị em. Trải qua 10 năm phát triển đến nay thương hiệu Secretkey đã trở nên rất quen thuộc với các chị em phụ nữ.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-255" src="/wp-content/uploads/2022/04/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-cover.jpg" alt="" width="1817" height="1212" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-cover.jpg 1817w, /wp-content/uploads/2022/04/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-cover-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-cover-1024x683.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/04/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-cover-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/04/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-cover-1536x1025.jpg 1536w" sizes="(max-width: 1817px) 100vw, 1817px" /></p>
<h3>Những sản phẩm làm nên tên tuổi của mỹ phẩm xứ Hàn</h3>
<p>Các dòng sản phẩm của hãng đang rất được ưa chuộng tại Việt Nam trong đó phải kể đến Snow White với 4 sản phẩm dưỡng da: Snow White Milky Pack, Snow White Milky Lotion, Snow White Spot Gel và Snow White Cream. Nổi đình đám trong giới mỹ phẩm được giới trẻ săn lùng thời gian qua là kem tắm trắng dùng da mặt và toàn thân Snow White Milky Pack với thành phần từ các hợp chất thiên nhiên không gây hại cho làn da, đây cũng chính là sản phẩm best seller của Secretkey.</p>
<p>Rất nhiều cô nàng sử dụng sản phẩm đã phản hồi chỉ mất 10 phút thoa kem Milky Pack lên da, mát xa nhẹ nhàng sau đó rửa sạch lại với nước ấm là bạn sẽ có ngay làn da sáng mịn tựa nàng &#8220;Bạch Tuyết&#8221; đúng như tên gọi của sản phẩm, nhờ công thức làm trắng chuyên sâu từ cấp độ tế bào, Snow White Milky Pack tác động theo cơ chế thúc đẩy dưỡng chất thẩm thấu sâu vào tế bào, sau đó phát huy tác dụng nuôi dưỡng da hiệu quả và cải thiện độ trắng sáng rõ rệt theo từng ngày.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-256" src="/wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1633407165901758658099.jpg" alt="" width="640" height="640" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1633407165901758658099.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1633407165901758658099-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1633407165901758658099-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></p>
<p>Với công thức chứa Niacinamide &#8211; thành phần làm trắng da được Bộ An toàn Thực phẩm và Dược phẩm phê duyệt, có khả năng ức chế sự hình thành các sắc tố Melanin gây sạm da, thâm nám, nuôi dưỡng làn da trắng sáng từ bên trong.</p>
<p>Cùng với các thành phần làm trắng an toàn và hiệu quả cho da như Centella Asiatica, tinh chất dầu mầm lúa mì, tinh chất hoa trà, Sodium Hyaluronate, B-glucan, Glycerophosphoric Axit,… Sử dụng Secret Key Snow White Milky Pack thường xuyên, bạn có làn da trắng sáng tự nhiên và đều màu hơn.</p>
<p>Bộ đôi dưỡng trắng da hoàn hảo cùng Milky Pack chính là sữa dưỡng trắng da Snow White Milk Lotion, với công dụng chính là dưỡng trắng, làm đều màu da, giảm thiểu tàn nhang và vết thâm nám mang lại làn da tươi sáng và mịn màng hơn nhờ chứa thành phần dưỡng trắng quốc dân Niacinamide.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-257" src="/wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16334071659101274250510.jpg" alt="" width="640" height="640" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16334071659101274250510.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16334071659101274250510-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16334071659101274250510-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /></p>
<p>Với những cô nàng đang tìm kiếm sản phẩm trị thâm toàn thân thì Snow White Spot Gel là một lựa chọn tuyệt vời, sự kết hợp Niacinamide cùng 8 loại thực vật như lô hội, rau sam, sơ ri,… giúp cải thiện những vùng da bị thâm và không đều màu như da mặt, nách, khủy tay, vùng bikini,… từ sâu bên trong, mang đến làn da trắng sáng và mịn màng.</p>
<p>Không hề kém cạnh với ba sản phẩm dành cho body của Snow White, kem dưỡng trắng da mặt Snow White Cream là sản phẩm đa năng không chỉ có công dụng nuôi dưỡng làn da trắng sáng và đều màu, sản phẩm còn có thể sử dụng như kem lót, kem nền và kem dưỡng ẩm cho da, nhờ sự kết hợp giữa ba thành phần chính: Niacinamide, Glycerin, Mineral Oil.</p>
<p>Dòng Starting Streatment Rose nổi tiếng với sản phẩm nước thần Secretkey Starting Streatment Rose Essence được vô số Blogger review so sánh với nước thần SK-II, với 94% Galactomyces Ferment Filtrate &#8211; một loại chất được tạo ra trong quá trình lên men rượu Sake. Galactomyces Ferment Filtrate chứa các vitamin B, C, D, E, K, các loại protein, axit amin, amino acid, acid hữu cơ và nhiều loại kháng chất khác nhằm nuôi dưỡng làn da từ sâu bên trong.</p>
<p>10 năm quãng thời gian không ngắn cũng không dài nhưng cũng nói lên những gì tốt đẹp nhất mà Secretkey đã mang lại cho phụ nữ Việt Nam.</p>
<p style="text-align: right;"><em>(Nguồn: <a href="http://nhipsongkinhte.toquoc.vn/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-4202151017311459.htm" target="_blank" rel="noopener">http://nhipsongkinhte.toquoc.vn/10-nam-moi-luong-duyen-secretkey-voi-viet-nam-4202151017311459.htm</a>)</em></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Secret Key &#8211; Thương hiệu mỹ phẩm gây bão các diễn đàn làm đẹp</title>
		<link>/secret-key-thuong-hieu-my-pham-gay-bao-cac-dien-dan-lam-dep/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[nong]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:33:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[SECRET KEY]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=224</guid>

					<description><![CDATA[Đại diện SecretKey Việt Nam cho biết, sứ mệnh nhãn hàng không chỉ là đem đến những sản phẩm tốt, phục vụ khách hàng mà còn luôn đồng hành cùng các hoạt động cộng đồng: san sẻ yêu thương cùng các hoàn cảnh khó khăn, đạp xe vì môi trường, yoga vẻ đẹp từ bên trong,... trong thời gian tới.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Đại diện SecretKey Việt Nam cho biết, sứ mệnh nhãn hàng không chỉ là đem đến những sản phẩm tốt, phục vụ khách hàng mà còn luôn đồng hành cùng các hoạt động cộng đồng: san sẻ yêu thương cùng các hoàn cảnh khó khăn, đạp xe vì môi trường, yoga vẻ đẹp từ bên trong,&#8230; trong thời gian tới.</strong></p>
<h2>Vài nét về Secret Key</h2>
<p>Secret Key, thương hiệu mỹ phẩm Hàn Quốc, được sáng lập bởi tập đoàn Zenpia vào năm 2004. Thương hiệu này chính thức ra mắt công chúng vào tháng 8/2006.</p>
<p>Cái tên Secret Key thể hiện tinh thần và mong ước của người tạo ra nó, mong muốn mang lại cái đẹp cho tất cả chị em phụ nữ trên thế giới. Đây là loại mỹ phẩm chú trọng vào hiệu quả làm đẹp và chăm sóc da, đảm bảo an toàn cho da và rất thân thiện với môi trường nhờ thành phần tự nhiên. Các sản phẩm của thương hiệu này không chỉ được ưa chuộng ở Hàn Quốc mà nó còn có mặt tại rất nhiều quốc gia khác như Việt Nam, Thái Lan, Nhật Bản, Indonesia…</p>
<h2>Phân loại sản phẩm Secret Key</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-228" src="/wp-content/uploads/2022/04/secretkey-1.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/secretkey-1.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/secretkey-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/secretkey-1-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<p>Hướng tới mục đích mang lại vẻ đẹp cho khách hàng, Secret Key rất đa dạng về các dòng sản phẩm phù hợp với nhu cầu sử dụng và chăm sóc da, cũng như make up, chăm sóc tóc… của hội chị em. Trong đó, 2 dòng sản phẩm của thương hiệu này được ưa chuộng nhất phải kể đến các sản phẩm dưỡng da và makeup.</p>
<p>Các sản phẩm của Secret key được ưa chuộng nhất hiện nay phải kể đến nước hoa hồng Secret Key, kem tắm trắng Snow White Milky Pack, son dưỡng Secret Key Sweet Glam Tint Glow… Với công dụng và chức năng khác nhau, các sản phẩm này sẽ mang lại làn da trắng hồng tự nhiên.</p>
<h2>Mỹ phẩm Secret Key có tốt không</h2>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-229" src="/wp-content/uploads/2022/04/secretkey2.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/secretkey2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/secretkey2-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/secretkey2-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Mẫu mã sản phẩm</span></h3>
<p>Các sản phảm của Secret Key đều được đóng gói chắc chắn với sự đa dạng về mẫu mã, kiểu dáng, hoa văn và màu sắc khác nhau. Trên vỏ bao bì của sản phẩm đều có tem chống hàng giả, mã vạch, logo, thông tin về sản phẩm của thương hiệu được in rõ ràng, sắc nét.</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Chất lượng sản phẩm</span></h3>
<p>Hiện nay, mọi người đều có thiên hướng ưu tiên những sản phẩm có chiết xuất và thành phần tự nhiên để đảm bảo sức khỏe cho bản thân. Với nguồn nguyên liệu từ tự nhiên, các sản phẩm của Secret Key thu hút sự quan tâm và hứng thú của nhiều khách hàng.</p>
<p>Các sản phẩm của Secret Key đều được sản xuất trên dây chuyền hiện đại, không có hóa chất độc hại, an toàn cho làn da và người sử dụng. Rất nhiều khách hàng sau khi sử dụng mỹ phẩm Secret Key đã cảm nhận được sự cải thiện rõ rệt, da đẹp hơn, căng bóng và mịn màng hơn.</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Giá thành sản phẩm</span></h3>
<p>Các sản phẩm của Secret Key có giá trung bình từ 150.000 – 500.000đồng/sản phẩm, không quá đắt đỏ với các thương hiệu khác. Với mức giá này so với chất lượng của sản phẩm, thương hiệu này được đánh giá là dòng mỹ phẩm có chất lượng tốt, giá cả phải chăng, được nhiều khách hàng tin tưởng sử dụng.</p>
<h2>Top 6 sản phẩm của Secret Key được chị em ưa chuộng</h2>
<h3><span style="color: #00aae7;">Tinh chất dưỡng sáng da Secret Key Starting Treatment Essence</span></h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-234" src="/wp-content/uploads/2022/04/essence-1.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/essence-1.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/essence-1-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/essence-1-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Về thiết kế</h4>
<p>Tinh chất dưỡng sáng da Secret Key Starting Treatment Essence được so sánh là bản dupe của SK-II danh tiếng. Thân lọ được làm bằng thủy tinh đục, cầm rất chắc tay. Phần nắp được làm bằng nhựa và phủ lớp vàng ánh kim toát lên sự sang trọng. Sản phẩm có kết cấu lỏng như những ngoài nước thần khác. Texture sản phẩm cực trong và phảng phất hương hoa hồng ngọt ngào.</p>
<h4>Về thành phần</h4>
<ul>
<li><em><strong>Galactomyces ferment filtrate:</strong></em> là loại men kinh điển có tác dụng giúp da đẹp không tỳ vết, trắng mịn và sáng hồng.</li>
<li><em><strong>Niacinamide:</strong></em> chống lão hóa, chống oxy hóa, xây dựng làm màng bảo vệ da, làm sáng da và hỗ trợ điều chỉnh tiết bã nhờn, giảm mụn.</li>
<li><em><strong>Glycerin:</strong></em> dưỡng ẩm, cung cấp lượng ẩm cần thiết cho làn da, giúp da luôn căng bóng, sáng hồng và tươi tắn.</li>
<li><strong><em>Chiết xuất bưởi, thủy xương bồ, tía tô và nước hoa hồng.</em></strong></li>
<li><em><strong>Adenosine:</strong></em> chống lão hóa hiệu quả, ngăn ngừa sự xuất hiện nếp nhăn và vết chân chim.</li>
</ul>
<h4>Về công dụng</h4>
<ul>
<li>Phục hồi da hiệu quả.</li>
<li>Giúp sáng da và nâng tông da.</li>
<li>Tăng độ đàn hồi cho làn da, cải thiện các vấn đề thâm, nám, tàn nhang…</li>
<li>Bổ sung độ ẩm cần thiết cho làn da, hạn chế tình trạng da khô hoặc nhăn nheo.</li>
<li>Cải thiện tình trạng da sần sùi, hỗ trợ các dưỡng chất thẩm thấu vào da tốt hơn.</li>
</ul>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-235" src="/wp-content/uploads/2022/04/essence2.jpg" alt="" width="600" height="449" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/essence2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/essence2-300x225.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Ưu, nhược điểm</h4>
<p><strong>Ưu điểm</strong></p>
<ul>
<li>Dưỡng ẩm tốt, da căng mịn và đàn hồi.</li>
<li>Giúp sáng da, nâng tông da, tăng độ đàn hồi cho làn da.</li>
<li>Thành phần không chứa các chất gây hại.</li>
<li>Giá thành bình dân.</li>
<li>Mùi hương dịu nhẹ, thư giãn.</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm</strong></p>
<ul>
<li>Sử dụng sản phẩm khá hao.</li>
<li>Chai thủy tinh nên khá nặng và dễ vỡ, cần cẩn thận trước khi sử dụng.</li>
</ul>
<p><strong>Giá thành:</strong> 300.000đ/150ml</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Tinh chất Secret Key Starting Treament Rose Ampoule</span></h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-237" src="/wp-content/uploads/2022/04/ampoule2.jpg" alt="" width="600" height="450" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/ampoule2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/ampoule2-300x225.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Về thiết kế</h4>
<p>Tinh chất Secret Key Starting Treatment Rose Ampoule có thiết kế bắt mắt. Thân lọ được làm bằng thủy tinh đục cầm khá chắc tay với phần núm là vòi pump, giúp bạn dễ dàng kiểm soát lượng tinh chất mỗi khi sử dụng. Thân chai có in hình hoạ tiết hoa hồng nổi bật. Sản phẩm có kết cấu lỏng hơn các dòng serum khác. Texture cực trong và nhẹ, phảng phất hương hoa hồng ngọt ngào, dễ chịu.</p>
<h4>Về thành phần</h4>
<ul>
<li><em><strong>Chiết xuất hoa cúc La Mã:</strong></em> kháng viêm, làm dịu da bị kích ứng, đồng thời tăng khả năng miễn dịch, giúp da khỏe đẹp mỗi ngày.</li>
<li><em><strong>Chiết xuất trà xanh:</strong></em> giàu chất chống oxy hóa, giúp dưỡng ẩm cho da, trị mụn, đồng thời chống lão hóa da, giúp da căng bóng mịn màng.</li>
<li><em><strong>Chiết xuất rau má:</strong></em> trị mụn, lành sẹo nhanh chóng.</li>
<li><em><strong>Galactomyces ferment filtrate:</strong></em> là loại rượu lên men, có tác dụng giúp da đẹp không tỳ vết, trắng mịn và sáng hồng.</li>
</ul>
<h4>Về công dụng</h4>
<ul>
<li>Dưỡng ẩm cho làn da khô và có bề mặt kém mịn màng, thô ráp.</li>
<li>Tái sinh, phục hồi làn da.</li>
<li>Tăng tính đàn hồi cho làn da, cải thiện sắc tố da.</li>
<li>Tăng cường, bổ sung độ ẩm cho da.</li>
<li>Phục hồi làn da mịn màng.</li>
</ul>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-238" src="/wp-content/uploads/2022/04/ampoule.jpg" alt="" width="600" height="516" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/ampoule.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/ampoule-300x258.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Ưu, nhược điểm</h4>
<p><strong>Ưu điểm</strong></p>
<ul>
<li>Thiết kế đơn giản nhưng tinh tế, sang trọng.</li>
<li>Dưỡng ẩm tốt, da căng mịn và đàn hồi.</li>
<li>Thành phần lành tính, không chứa chất gây hại.</li>
<li>Mùi hương dịu nhẹ, ngọt ngào.</li>
<li>Giá thành bình dân.</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm</strong></p>
<ul>
<li>Chai thủy tinh nên khá nặng và dễ vỡ.</li>
</ul>
<p><strong>Giá thành:</strong> 300.000đ</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Kem tắm trắng toàn thân Snow White Milky Pack</span></h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-240" src="/wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang.jpg" alt="" width="600" height="367" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang-300x184.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Về thiết kế</h4>
<p>Kem tắm trắng toàn thân Snow White Milky Pack có thiết kế đơn giản với tông màu trắng chủ đạo. Điểm nổi bật của sản phẩm là thiết kế kiểu dốc ngược giúp người dùng dễ dàng sử dụng được hết sản phẩm mà không bỏ chừa lại như các dòng sản phẩm khác. Sản phẩm có chất kem mềm mịn, thấm nhanh trên da mà không gây cảm giác bết dính hay nhờn rít.</p>
<h4>Về thành phần</h4>
<p>Sản phẩm chứa các thành phần làm trắng an toàn và hiệu quả cho da như Centella Asiatica, dầu hoa trà, Glyoerophosphoric axit, dầu mầm lúa mì, B-glucan, Sodium Hyaluronate nên sử dụng thường xuyên sẽ giúp bạn có làn da trắng tự nhiên và đều màu.</p>
<p>Không chứa các chất gây hại cho da, như Phezophenoe (có tác dụng ngăn tia UV nhưng đồng thời rất có hại cho bề mặt da), dầu khoáng (gây bí tắc lỗ chân lông), paraben (chất bảo quản, rất có hại cho da).</p>
<h4>Về công dụng</h4>
<ul>
<li>Hỗ trợ làm trắng da, bật tông da nhanh chóng ngay từ lần đầu tiên sử dụng.</li>
<li>Hạn chế hoạt động của các sắc tố melanin.</li>
<li>Cung cấp thêm vitamin và các dưỡng chất cần thiết cho làn da mềm mịn, khỏe mạnh.</li>
<li>Hạn chế tình trạng khô da, loại bỏ sắc tố melanin và các vết sạm.</li>
<li>Giúp da đều màu hơn.</li>
</ul>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-241" src="/wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang2.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang2-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/kemtamtrang2-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Ưu, nhược điểm</h4>
<p><strong>Ưu điểm</strong></p>
<ul>
<li>Thành phần thiên nhiên an toàn, lành tính.</li>
<li>Không chứa chất độc hại, chất hóa học ảnh hưởng đến da.</li>
<li>Hỗ trợ làm trắng da một cách an toàn từ sâu bên trong.</li>
<li>Được đánh giá là sản phẩm dưỡng trắng da an toàn.</li>
<li>Giá thành bình dân.</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm</strong></p>
<ul>
<li>Mùi hương của sản phẩm hơi hắc khi sử dụng lần đầu.</li>
</ul>
<p><strong>Giá thành:</strong> 220.000đ/200g</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Kem dưỡng trắng mặt Snow White Milky Cream</span></h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-243" src="/wp-content/uploads/2022/04/duongmat.jpg" alt="" width="600" height="397" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/duongmat.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/duongmat-300x199.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Về thiết kế</h4>
<p>Kem dưỡng trắng mặt Snow White Milky Cream có thiết kế tối giản với tông màu trắng chủ đạo. Hũ kem được làm bằng chất liệu nhựa nên khá nhẹ với phần nắp được bo tròn. Mặt trên nắp được in dòng chữ đen nổi bật “SECRET KEY SNOW WHITE”, chính giữa trang trí chiếc vương miện nhỏ xinh.</p>
<p>Điểm cộng của sản phẩm là thìa nhựa nhỏ đi kèm để lấy kem mỗi khi sử dụng, rất đảm bảo vệ sinh. Chất kem có kết cấu khá đặc, màu trắng, mịn mượt như sữa chua và có mùi thơm nhẹ. Chất kem khá đặc nên gây cảm giác hơi bí da, bạn cần tán tương đối kĩ để kem có thể thấm sâu mà không để lại màng trắng.</p>
<h4>Về thành phần</h4>
<ul>
<li><em><strong>Niacinamide:</strong></em> có tác dụng giảm thiểu tình trạng tăng sắc tố da, mờ các vết tàn nhang, thâm nám, trắng da.</li>
<li><em><strong>Glycerin:</strong></em> cung cấp độ ẩm cần thiết cho làn da.</li>
<li><em><strong>Titanium Dioxide:</strong></em> chống lại các tia UVA và UVB có thể gây hại cho da.</li>
<li><em><strong>Mineral Oil (Dầu khoáng):</strong></em> Giúp làm mềm và giữ ẩm da suốt ngày dài.</li>
</ul>
<h4>Về công dụng</h4>
<ul>
<li>Làm trắng và đều màu da.</li>
<li>Cung cấp độ ẩm, nuôi dưỡng và bảo vệ làn da từ sâu bên trong.</li>
<li>Bảo vệ da, chống lại các yếu tố gây hại của môi trường.</li>
<li>Phù hợp cho mọi loại da.</li>
</ul>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-244" src="/wp-content/uploads/2022/04/duongmat2.jpg" alt="" width="600" height="337" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/duongmat2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/duongmat2-300x169.jpg 300w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Ưu, nhược điểm</h4>
<p><strong>Ưu điểm</strong></p>
<ul>
<li>Bao bì sản phẩm đẹp thanh lịch, sang trọng.</li>
<li>Giúp làm trắng và đều màu da mang lại làn da trắng hồng, tươi sáng, mềm mịn.</li>
<li>Cấp ẩm, nuôi dưỡng và bảo vệ tế bào da từ sâu bên trong.</li>
<li>Giúp chống lại các yếu tố gây hại từ môi trường như tia UVA, UVB.</li>
<li>Giá thành bình dân.</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm</strong></p>
<ul>
<li>Chất kem đặc nên gây bí da khi apply.</li>
<li>Thành phần chứa dầu khoáng nên bạn nào có làn da bị kích ứng cần cân nhắc.</li>
</ul>
<p><strong>Giá thành:</strong> 170.000đ/50g</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Mặt nạ Secret Key Starting Treatment Essential Mask Sheet</span></h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-246" src="/wp-content/uploads/2022/04/mask.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/mask.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/mask-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/mask-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Về thiết kế</h4>
<p>Mặt nạ Secret Key Treatment Essential Mask Sheet có thiết kế bao bì tinh tế và đẹp mắt với tông màu trắng chủ đạo. Mặt chính của sản phẩm có in tên và thương hiệu còn mặt sau được in những thông tin về sản phẩm bằng tiếng Hàn. Miếng mặt nạ có thiết kế dạng giấy, ôm vừa khuôn mặt, mang lại cảm giác thư giãn mỗi khi sử dụng.</p>
<h4>Về thành phần</h4>
<ul>
<li><em><strong>Glycerin:</strong></em> cấp ẩm cho làn da.</li>
<li><em><strong>Galactomyces Ferment Filtrate:</strong></em> giúp da bóng khỏe, trắng mịn, tăng độ đàn hồi cho làn da.</li>
<li><em><strong>Betaine:</strong></em> khả năng hút ẩm từ môi trường bên ngoài, giải quyết các vấn đề về độ ẩm trên da hiệu quả.</li>
<li><em><strong>Bifida Ferrment Filtrate:</strong></em> phục hồi làn da bị tổn thương.</li>
<li>Không chứa hương liệu nhân tạo, dầu khoáng, cồn và các thành phần có nguồn gốc động vật.</li>
</ul>
<h4>Về công dụng</h4>
<ul>
<li>Cải thiện tông da sáng mịn và đều màu hơn.</li>
<li>Cung cấp độ ẩm, phục hồi da hư tổn.</li>
<li>Giữ ẩm, ngăn ngừa oxy hóa, se khít lỗ chân lông.</li>
<li>Làm trắng và giảm nếp nhăn.</li>
<li>Tinh chất dễ dàng thấm sâu vào lớp hạ bì, nuôi dưỡng da từ sâu bên trong mà không gây nhờn rít khó chịu hay tắc nghẽn lỗ chân lông.</li>
</ul>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-247" src="/wp-content/uploads/2022/04/mask2.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/mask2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/mask2-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/mask2-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Ưu, nhược điểm</h4>
<p><strong>Ưu điểm</strong></p>
<ul>
<li>Chứa nhiều thành phần cung cấp dưỡng chất cần thiết cho làn da.</li>
<li>Không chứa thành phần gây kích ứng cho da.</li>
<li>Khả năng cấp nước tức thì.</li>
<li>Phù hợp với nhiều loại da.</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm</strong></p>
<ul>
<li>Khả năng chống lão hóa và làm trắng da chưa rõ rệt.</li>
<li>Giá thành khá cao.</li>
</ul>
<p><strong>Giá thành:</strong> 50.000đ/miếng.</p>
<h3><span style="color: #00aae7;">Son dưỡng Secret Key Sweet Glam Tint Glow</span></h3>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-249" src="/wp-content/uploads/2022/04/sonduong2.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/sonduong2.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/sonduong2-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/sonduong2-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<h4>Về thiết kế</h4>
<p>Son dưỡng Secret Key Sweet Glam Tint Glow được ví như bản dupe hoàn hảo của thương hiệu Dior danh tiếng. Thỏi son được đựng trong hộp giấy, trông rất chắc chắn và bắt mắt. Nắp son được làm bằng nhựa có màu hồng sữa còn thân son được làm bằng hợp kim trông thật sang chảnh. Sản phẩm không có mùi đặc trưng, gần như không mùi. Chất son mềm mượt, bạn sẽ cảm thấy môi được dưỡng ngay khi vừa quẹt một lớp son lên môi.</p>
<h4>Về công dụng</h4>
<ul>
<li>Giúp cấp ẩm cho môi.</li>
<li>Hạn chế các vấn đề bong tróc, nứt môi.</li>
<li>Chống oxy hóa tốt.</li>
<li>Giúp môi căng mọng, làm mờ vân môi.</li>
<li>Giúp làm mềm môi, làm dịu vết thương.</li>
</ul>
<h4>Bảng màu son dưỡng môi Secret Key</h4>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-250" src="/wp-content/uploads/2022/04/bangsongduongsecretkey.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/bangsongduongsecretkey.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/bangsongduongsecretkey-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/bangsongduongsecretkey-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<p>Secret Key Sweet Glam Tint Glow có 7 màu cho bạn lựa chọn:</p>
<p><em><strong>Tone hồng</strong></em></p>
<ul>
<li>Baby Pink &#8211; Hồng nhạt</li>
<li>Fuchisa Purple &#8211; Hồng tím</li>
<li>Lollipop Pink &#8211; Hồng</li>
<li>Funky Pink &#8211; Hồng</li>
</ul>
<p><em><strong>Tone đỏ &#8211; cam</strong></em></p>
<ul>
<li>Chic Burgundy &#8211; Đỏ rượu vang</li>
<li>Juicy Orange &#8211; Đỏ cam</li>
<li>Vanilla Peach &#8211; Cam đào</li>
</ul>
<p>Trong 7 màu, Baby Pink và Juicy Orange là 2 màu được ưa chuộng nhất.</p>
<h4>Ưu, nhược điểm</h4>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-251" src="/wp-content/uploads/2022/04/sonduong.jpg" alt="" width="600" height="600" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/sonduong.jpg 600w, /wp-content/uploads/2022/04/sonduong-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/sonduong-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 600px) 100vw, 600px" /></p>
<p><strong>Ưu điểm</strong></p>
<ul>
<li>Bảng màu son đa dạng cho bạn dễ dàng lựa chọn.</li>
<li>Chất son mịn, mượt môi.</li>
<li>Lên màu đẹp và có độ bám màu cao.</li>
<li>Thiết kế đơn giản, đẹp mắt.</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm</strong></p>
<ul>
<li>Sản phẩm khá mềm nên dễ gãy.</li>
<li>Đánh lên môi sẽ hơi bóng.</li>
<li>Khả năng dưỡng ẩm ở mức trung bình.</li>
</ul>
<p><strong>Giá thành:</strong> 140.000đ/thỏi 3.5g</p>
<p style="text-align: right;"><em>(Nguồn: <a href="https://demaitinh.vn/secret-key-thuong-hieu-my-pham-gay-bao-cac-dien-dan-lam-dep/" target="_blank" rel="noopener">https://demaitinh.vn/secret-key-thuong-hieu-my-pham-gay-bao-cac-dien-dan-lam-dep/</a>)</em></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Camping Đà Lạt cùng thương hiệu mỹ phẩm &#8220;Xanh&#8221; SecretKey</title>
		<link>/camping-da-lat-cung-thuong-hieu-my-pham-xanh-secretkey/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[nong]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 27 Apr 2022 09:10:37 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[SECRET KEY]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=215</guid>

					<description><![CDATA[Nếu nàng thơ là nguồn cảm hứng tuyệt vời của bao thi sĩ thì thiên nhiên là nguồn cảm hứng vô tận cho các sản phẩm làm đẹp. Và SecretKey chính là ví dụ điển hình cho tiếng gọi của thiên nhiên.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Nếu nàng thơ là nguồn cảm hứng tuyệt vời của bao thi sĩ thì thiên nhiên là nguồn cảm hứng vô tận cho các sản phẩm làm đẹp. Và SecretKey chính là ví dụ điển hình cho tiếng gọi của thiên nhiên.</strong></p>
<p>Chính vì lý do này mà trong tháng 12 năm 2021 vừa qua, đại diện của SecretKey tại Việt Nam đã mang hình ảnh thương hiệu này đến với vùng đất Đà Lạt mộng mơ giới thiệu với người dân địa phương và du khách về thương hiệu SecretKey.</p>
<figure id="attachment_217" aria-describedby="caption-attachment-217" style="width: 2000px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-217" src="/wp-content/uploads/2022/04/photo-1-16430975258391266401003-1643097770154-1643097770692976855173.jpg" alt="" width="2000" height="1158" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/photo-1-16430975258391266401003-1643097770154-1643097770692976855173.jpg 2000w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-16430975258391266401003-1643097770154-1643097770692976855173-300x174.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-16430975258391266401003-1643097770154-1643097770692976855173-1024x593.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-16430975258391266401003-1643097770154-1643097770692976855173-768x445.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-16430975258391266401003-1643097770154-1643097770692976855173-1536x889.jpg 1536w" sizes="(max-width: 2000px) 100vw, 2000px" /><figcaption id="caption-attachment-217" class="wp-caption-text">Gắn liền với hình ảnh thiên nhiên xanh mát, SecretKey được hưởng những ưu đãi của mẹ thiên nhiên, mang sự trong lành của thiên nhiên trù phú.</figcaption></figure>
<p>Đại điện của SecretKey đã có những trải nghiêm vô cùng thú vị tại Camping Mợ Jen Đà Lạt, đưa SecretKey hòa mình vào thiên nhiên, lan tỏa thông điệp xanh như chính câu Slogan của hãng &#8220;chìa khoá để mở ra vẻ đẹp thực sự cho làn da chính là đến từ mẹ thiên nhiên&#8221;.</p>
<p><strong>Tiêu chí SecretKey đặt hàng đầu:</strong></p>
<ul>
<li>Sản phẩm đạt chứng nhận GMP về y tế</li>
<li>Không dùng động vật làm vật thử sản phẩm</li>
<li>Sản phẩm phải đạt tiêu chuẩn chất lượng toàn cầu</li>
</ul>
<p>Tại buổi camping Đà Lạt, rất nhiều gia đình, các em nhỏ và nhóm bạn trẻ đã chụp ảnh check in cùng thương hiệu Secretkey, không ít các bạn trẻ đã nhận ra thương hiệu SecretKey và hào hứng ủng hộ sự kiện này.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-218" src="/wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1643097530444370317898-1643097772046-1643097772131340527442.jpg" alt="" width="2000" height="1500" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1643097530444370317898-1643097772046-1643097772131340527442.jpg 2000w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1643097530444370317898-1643097772046-1643097772131340527442-300x225.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1643097530444370317898-1643097772046-1643097772131340527442-1024x768.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1643097530444370317898-1643097772046-1643097772131340527442-768x576.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-1-1643097530444370317898-1643097772046-1643097772131340527442-1536x1152.jpg 1536w" sizes="(max-width: 2000px) 100vw, 2000px" /></p>
<figure id="attachment_216" aria-describedby="caption-attachment-216" style="width: 2000px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="size-full wp-image-216" src="/wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16430975304641269787624-1643097773649-1643097773737252601095.jpg" alt="" width="2000" height="1333" srcset="/wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16430975304641269787624-1643097773649-1643097773737252601095.jpg 2000w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16430975304641269787624-1643097773649-1643097773737252601095-300x200.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16430975304641269787624-1643097773649-1643097773737252601095-1024x682.jpg 1024w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16430975304641269787624-1643097773649-1643097773737252601095-768x512.jpg 768w, /wp-content/uploads/2022/04/photo-2-16430975304641269787624-1643097773649-1643097773737252601095-1536x1024.jpg 1536w" sizes="(max-width: 2000px) 100vw, 2000px" /><figcaption id="caption-attachment-216" class="wp-caption-text">Đại diện SecretKey Việt Nam cho biết, sứ mệnh nhãn hàng không chỉ là đem đến những sản phẩm tốt, phục vụ khách hàng mà còn luôn đồng hành cùng các hoạt động cộng đồng: san sẻ yêu thương cùng các hoàn cảnh khó khăn, đạp xe vì môi trường, yoga vẻ đẹp từ bên trong,&#8230; trong thời gian tới.</figcaption></figure>
<p>Đến đây, các bạn đã hiểu hơn về thương hiệu xứ Kim Chi rồi đúng không nhỉ? SecretKey không chỉ là thương hiệu mỹ phẩm, mà còn là thương hiệu truyền cảm hứng bởi những hoạt động quan tâm đến cộng đồng và môi trường mà SecretKey đã và đang thực hiện.</p>
<p>Gần 20 năm hình thành và phát triển, với hơn 40 đại diện phân phối tại các quốc gia trên thế giới, hy vọng sẽ ngày càng phát triển mạnh mẽ hơn nữa, ra mắt thêm nhiều sản phẩm tự nhiên, thực hiện thêm nhiều hơn nữa các hoạt động vì cộng đồng và môi trường.</p>
<p style="text-align: right;"><em>(Nguồn: <a href="https://afamily.vn/camping-da-lat-cung-thuong-hieu-my-pham-xanh-secretkey-20220125150056227.chn" target="_blank" rel="noopener">https://afamily.vn/camping-da-lat-cung-thuong-hieu-my-pham-xanh-secretkey-20220125150056227.chn</a>)</em></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
