<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>WONDER BATH &#8211; BIT Cosmectic</title>
	<atom:link href="/category/wonder-bath/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Phân phối chính hãng các thương hiệu mỹ phẩm Hàn Quốc tại Việt Nam</description>
	<lastBuildDate>Wed, 04 May 2022 16:10:31 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.2</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2022/04/cropped-LogoBit2022-01-32x32.png</url>
	<title>WONDER BATH &#8211; BIT Cosmectic</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Không chỉ làm sạch, loại sữa rửa mặt này còn giúp bạn làm 1 mà được tận 3 công dụng</title>
		<link>/khong-chi-lam-sach-loai-sua-rua-mat-nay-con-giup-ban-lam-1-ma-duoc-tan-3-cong-dung/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[nong]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 May 2022 16:10:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[WONDER BATH]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=386</guid>

					<description><![CDATA[Nếu muốn việc chăm sóc da mặt trở nên nhanh gọn mà vẫn đơn giản bạn nhất định phải biết đến loại sữa rửa mặt 3in1 dưới đây.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Nếu muốn việc chăm sóc da mặt trở nên nhanh gọn mà vẫn đơn giản bạn nhất định phải biết đến loại sữa rửa mặt 3in1 dưới đây.</strong></p>
<p>Đã từ lâu, việc làm sạch và chăm sóc trở thành một công đoạn không thể thiếu hàng ngày của giới mộ điệu, từ làm sạch, thải độc da cho tới chăm sóc giúp da luôn mịn màng, sáng khỏe… đều khiến chị em tốn không ít thời gian và cả tiền bạc để mua sắm cho các sản phẩm này. Thời gian gần đây, đáp ứng nhu cầu của phái đẹp, đã có rất nhiều các dòng sản phẩm chăm sóc với nhiều hơn một công dụng như các sản phẩm chăm sóc da bình thường ra đời để giúp cho việc làm đẹp trở nên nhanh chóng và tiết kiệm hơn. Đặc biệt là các loại sữa rửa mặt kiêm nhiệm nhiều chức năng như: làm sạch, tẩy da chết, thải độc da, trị mụn, giảm thâm nám, mặt nã dưỡng da… khiến công cuộc làm đẹp càng trở nên sôi sục hơn bao giờ hết.</p>
<p>Cùng điểm danh qua loại sữa rửa mặt đa tác dụng được hội làm đẹp review tích cực dưới đây để có thể tìm ra sản phẩm phù hợp nhất với làn da của mình.</p>
<p>Dù mới được trình làng không lâu nhưng Super Vegitoks Cleanser đã được rất nhiều cô gái tìm mua bởi sự đa chức năng và tiện dụng của sản phẩm khi chỉ dùng một chai sữa rửa mặt duy nhất, các nàng có thể vừa dùng làm sạch sâu – thải độc – mặt nạ dưỡng da.</p>
<p><img class="aligncenter size-full wp-image-388" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968.jpg" alt="" width="960" height="960" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968.jpg 960w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968-150x150.jpg 150w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-15627658343511011756968-768x768.jpg 768w" sizes="(max-width: 960px) 100vw, 960px" /></p>
<p>Với bảng thành phần xanh, rất giàu các chiết xuất thiên nhiên từ cần tây, cải bắp, quả cola, trà xanh, hồ tiêu, cà rốt, khoai tây, cà chua, rau diếp, chanh giúp sản phẩm dễ dàng tiếp cận và phù hợp với nhiều loại da, kể cả những làn da nhạy cảm nhất.</p>
<p>Lượn qua một vòng các diễn đàn làm đẹp, Super Vegitoks Cleanser là một trong số những sản phẩm được rất nhiều các tín đồ làm đẹp coi đây là sản phẩm nhất định phải có trong chu trình làm đẹp mỗi ngày bởi nó vừa tiện lợi lại giúp tiết kiệm một khoản chi phí đáng kể.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-389" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404.jpg" alt="" width="480" height="480" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404.jpg 480w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-1-156276584440719581404-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 480px) 100vw, 480px" /></p>
<p>Không chỉ vậy, rất nhiều các tín đồ làm đẹp bày tỏ sự thích thú khi sử dụng loại sữa rửa mặt này, sau khi thoa gel đều khắp mặt sẽ giải phóng oxy, nổi lên những hạt bọt nhỏ li ti, mang lại cảm giác vô cùng thích thú và sảng khoái.</p>
<figure id="attachment_390" aria-describedby="caption-attachment-390" style="width: 640px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" class="wp-image-390 size-full" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350.jpg" alt="" width="640" height="640" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350.jpg 640w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-2-1562765844413678638350-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 640px) 100vw, 640px" /><figcaption id="caption-attachment-390" class="wp-caption-text">Không chỉ làm sạch, chai sữa rửa mặt này còn được rất nhiều cô nàng yêu thích vì tác dụng tẩy da chết, thải độc và sử dụng làm mặt nạ dưỡng ẩm cho da</figcaption></figure>
<p>Ngoài ra, theo đánh giá của rất nhiều cô nàng thì dù tích hợp cả công dụng làm sạch sâu nhưng Super Vegitoks Cleanser lại mang đến cảm giác dịu nhẹ, đặc biệt không gây khô rát hay kích ứng đối với cả những làn da nhạy cảm. Đặc biệt, chức năng thải độc và mặt nạ dưỡng ẩm dù là chức năng &#8220;đi kèm&#8221; nhưng hiệu quả không kém gì các loại thải độc và dưỡng ẩm cao cấp.</p>
<figure id="attachment_391" aria-describedby="caption-attachment-391" style="width: 616px" class="wp-caption aligncenter"><img loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109.jpg" alt="" width="616" height="613" class="size-full wp-image-391" srcset="/wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109.jpg 616w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109-300x300.jpg 300w, /wp-content/uploads/2022/05/photo-3-15627658444221339326109-150x150.jpg 150w" sizes="(max-width: 616px) 100vw, 616px" /><figcaption id="caption-attachment-391" class="wp-caption-text">hiên bản 200ml nhỏ gọn, đậm đặc với mức giá vô cùng hợp lý</figcaption></figure>
<p>Đặc biệt, mới đây, Super Vegitoks Cleanser đã cho ra mắt phiên bản 200ml với thiết kế nhỏ gọn và đậm đặc hơn hẳn so với phiên bản 300ml trước đây, hứa hẹn sẽ khiến các tín đồ làm đẹp sục sôi thêm một lần nữa.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
